讚揚港警「很克制」 韓國瑜國政顧問：若在美國早就血流遍地

馬英九基金會5日舉行「哪來的芒果乾?」國安問題研討會，韓國瑜國政顧問團外交組成員、政治大學東亞研究所名譽教授邱坤玄，抨擊支持香港反送中示威活動的蔡英文政府，只提港府鎮壓群眾，卻完全不看暴民的暴行活動，他認為，「香港警察的克制行動，其實是可以被讚揚的。」

呼應韓國瑜3日「選前100天記者會」，「哪來的芒果乾？」國安問題研討會邀集韓國瑜國政顧問團隊陸委會前主委蘇起、前行政院長張善政等人與會。針對香港抗爭，顧問團外交組成員邱坤玄表示，引述前美國在台協會理事主席卜睿哲的說法，香港示威者應適可而止，反送中運動至今持續4個多月時間，直到最近才發生香港警察用槍射傷群眾事件，這種事情如果是發生在美國，早就血流遍地。

「香港警察的克制行動，其實是可以被讚揚的。」邱坤玄表示，蔡政府以為撿到「槍」，到最後卻可能變成「未爆彈」，因為如果香港暴民活動持續下去，根據一些影片可以發現，其中很多示威群眾真的是暴民，而且是有組織的，頭戴防毒面具，手持鋁棍。

邱坤玄還說，蔡政府用所謂的「今日香港、明日台灣」，當成選舉的利器，到頭來的後果會是什麼，非常值得懷疑；邱坤玄認為，蔡英文總統3年多來的執政可以用一個字「偏」來概括，在外交上向美國一邊倒，蔡政府從來不提中國是台灣的機遇，讓台灣喪失在地緣上的關鍵位置並且被邊緣化。（癌婦開腫瘤手術胰臟慘遭切除）

和理非：商場開：和你唱；閂：返屋企
頂住，經濟效應就快見到

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

係美國 d黑警俾人射撚死晒啦